橋唔怕舊，最緊要受

屌啊，次次都用非法集結呢句，仲要玩包圍
下次一聽到非法集結呢幾個字即刻唱Sing hallelujah 有冇得諗
一路唱一路走好似都唔錯

雖然有啲膠 但攞多個護身符都好

其實係